## Задание

Вам нужно создать страницу, на которой Секретарша сможет создавать карточки, описывающие запланированные визиты к врачам.

На странице должны присутствовать:

1. Header (шапка) страницы:
   - в левом верхнем углу - логотип. Можно взять любой
   - в правом углу - Кнопка "Вход". После успешной авторизации она должна меняться на Кнопку "Создать визит".
приклад toDo вже був

2. Под Header - форма для фильтрации визитов. В этой форме должно быть 3 поля: 
   - поиск по заголовку/содержимому визита
   - поиск по статусу (Open/Done) (визит прошел или еще нет)
   input select
   - срочность визита (High, Normal, Low)
 input select
3. Под формой фильтров - список созданных визитов.

#### Командная работа

На данном проекте все студенты разделены на группы по три человека. Студенты могут распределять между собой задачи самостоятельно. При сдаче проекта необходимо в файле `Readme.md` указать, кто выполнял какую часть задания.

#### Технические требования

 - При первом посещении пользователем страницы, на доске должна быть надпись `No items have been added`. Эта же надпись должна быть, если у пользователя нету ни одной добавленной карточки (например, он их все удалил).
 - По клику на кнопку **Вход** появляется модальное окно, в котором пользователь вводит свой email и пароль. Если он верный - пользователю на странице выводится список ранее созданных визитов.
модальне вікно (зразок є)

 - По клику на кнопку **Создать визит** появляется модальное окно, в котором можно создать новую карточку.
 - Для создания классов нужно использовать синтаксис `class` из ES6.
 - Для выполнения AJAX запросов можно использовать `fetch` или `axios`.
 - После выполнения любых AJAX запросов, страница не должна перезагружаться.
prevent default на формах
 При добавлении/удалении карточки и других подобных операциях, с сервера **не должен** заново загружаться весь список карточек. Необходимо использовать данные из ответа сервера и Javascript для обновления информации на странице.
 - При обновлении страницы или ее закрытии, ранее добавленные заметки не должны пропадать.
 localstorage

 - Желательно разделить проект на модули с помощью ES6 modules.

##### Модальное окно "Создать визит"
   
В модальном окне должны присутствовать: 

- Выпадающий список (select) с выбором врача. В зависимости от выбранного врача, под этим выпадающим списком будут появляться поля, которые нужно дозаполнить для визита к этому врачу.
- В выпадающем списке должно быть три опции - **Кардиолог**, **Стоматолог**, **Терапевт**.
- После выбора доктора из выпадающего списка, под ним должны появиться поля для записи к этому доктору. Несколько полей являются одинаковыми для всех трех докторов:
  - цель визита
  - краткое описание визита
  - выпадающее поле - срочность (обычная, приоритетная, неотложная)
  - ФИО  
- Также, каждый из докторов имеет свои уникальные поля для заполнения. Если выбрана опция **Кардиолог**, дополнительно появляются следующие поля для ввода информации:
  - обычное давление
  - индекс массы тела
  - перенесенные заболевания сердечно-сосудистой системы
  - возраст

- Если выбрана опция **Стоматолог**, дополнительно необходимо заполнить:
  - дата последнего посещения
- Если выбрана опция Терапевт, дополнительно необходимо заполнить:
  - возраст
- Кнопка `Создать`. При клике на кнопку отправляется AJAX запрос на соответствующий адрес, и если в  ответе пришла информация о новосозданной карточке - создается карточка в Доске визитов на странице, модальное окно закрывается.
- Кнопка `Закрыть` - закрывает модальное окно без сохранения информации и создания карточки. По клику на область вне модального окна - модальное окно также закрывается.
- Все поля ввода, независимо от выбранной опции, кроме поля для дополнительных комментариев - обязательны для ввода данных. Валидацию на корректность данных делать не обязательно. 

##### Карточка, описывающая визит

Карточка, которая создается по клику, появляется на доске задач. Это должно выглядеть примерно так:

![интерфейс](./img/2.png)
   
В ней должны присутствовать:
 - ФИО, которые были введены при создании карточки
 - Врач, к которому человек записан на прием
 - Кнопка `Показать больше`. По клику на нее карточка расширяется, и появляется остальная информация, которая была введена при создании визита
 - Кнопка `Редактировать`. При нажатии на нее, вместо текстового содержимого карточки появляется форма, где можно отредактировать введенные поля. Такая же, как в модальном окне при создании карточки
 - Иконка с крестиком в верхнем правом углу, при нажатии на которую карточка будет удалена

##### Фильтры визитов

Фильтр карточек (поле input для ввода текста поиска по заголовку или описанию визита, выпадающий список по статусу, выпадающий список по приоритету) вам нужно делать на фронт-енде - то есть при изменении `value` любого элемента формы (выбран пункт в выпадающем списке, было введено что-то в `input`) вы фильтруете список ранее полученных с сервера карточек, и отображаете на экране новую информацию.

По принципу работы система должна быть похожа на фильтры в интернет-магазинах (например, слева [здесь](https://rozetka.com.ua/notebooks/c80004/)).

##### Классы

В JavaScript коде обязательно должны быть такие классы:
 - класс Modal (всплывающее окно);
 - класс Visit (описывающий общие для всех визитов к любому врачу поля и методы);
 - дочерние классы VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist;

Методы и свойства каждого класса вам нужно продумать самостоятельно. При необходимости, вы можете добавлять также другие классы.

#### Требования к реализации

Дизайн может быть любой, но должен быть.

#### AJAX часть

Вся необходимая документация по взаимодействию с AJAX сервером находится [здесь](https://ajax.test-danit.com/api-pages/cards.html).

#### Необязательное задание продвинутой сложности

 - При создании карточки визита, выполнять валидацию корректности введенных данных. Правила для валидации можно придумать самостоятельно (например, обычное давление должно являться числом, и находиться в диапазоне от 50 до 160)

 - Добавить возможность пользователю перемещать карточки по доске методом Drag&Drop. Такие манипуляции с карточкой не влияют на месторасположение остальных карточек. После перетягивания карточки, не нужно "запоминать" ее новое местоположение. При перезагружке страницы она может вернуться на свое первоначальное место.
